---
title: Liputan Khusus LAPAS dan BAPAS Merauke
date: 2012-08-23
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Agustus_23-26_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Merauke.jpg](/uploads/200px-Agustus_23-26_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Merauke.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus Kunjungan ke LP Biak-Papua

**Lokasi** : Merauke

**Alamat** : LAPAS Merauke

**Jam** : 4 hari

**Hadir** : 
* Staf media ALDP
* Kepala Pembinaan narapidana Lapas Merauke dan staf LAPAS Merauke
* Kepala BAPAS Merauke

**Ringkasan** : 
* Mengunjungi kondisi LAPAS Merauke
* Berdiskusi dengan Kepala Pembinaan LAPAS Merauke soal kondisi LAPAS baik itu sarana dan prasarana, pembinaan narapidana dan hambatan-hambatan yang di alami oleh LAPAS Merauke
* Mengunjungi dan berdiskusi dengan Kepala BAPAS Anak Merauke
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=5713](http://www.aldp-papua.com/?p=5713)
